# BeboingoaitroiHaNoiHomeland

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;"><strong>Bể bơi ngoài trời tại <span style="color: #003366;"><a href="http://hanoihome-land.com/">chung cư Hà Nội Homeland</a> </span>được giới chuyên gia đánh giá rất cao không chỉ bởi tính thẩm mỹ mà còn mang giá trị cuộc sống rất lớn. Được bố trí nằm giữa 2 block CT2 A và CT2B phía Đông – Bắc của khu chung cư, hứa hẹn đem đến cho cư dân nơi đây một cuộc sống toàn diện, thanh bình nhưng không kém phần sang trọng nhộn nhịp nơi đô thị.</strong></span>
<h2><span style="font-family: georgia, palatino, serif; color: #003366;">BỂ BƠI  NGOÀI TRỜI TẠI CHUNG CƯ HÀ NỘI HOMELAND</span></h2>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Được xây dựng một cách tỷ mỷ công phu từ <strong><span style="color: #003366;"><a style="color: #003366;" href="http://hanoihome-land.com/chu-dau-tu.html">Chủ đầu tư</a> </span><span style="color: #003366;">Hải Phát</span></strong> , chăm chút đến từng chi tết , với thiết kế hiện đại độc đáo trong từng đường nét, toát lên mình vẻ hiện đại mang phong cách Châu Âu bể bơi ngoài trời tại chung cư <strong><span style="color: #003366;"><a href="http://hanoihome-land.com/">Hà Nội Homeland Long Biên</a> </span></strong> được giới chuyên gia đánh giá rất cao .</span>
<h3><span style="color: #003366; font-family: georgia, palatino, serif;">Thiết kế và thi công bể bơi </span></h3>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Là một bài toán không hề đơn giản, các kiến trúc sư cần phải đo đạc</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Tính toán diện tích xây dựng, thiết kế lắp đặt hệ thống lọc nước, lọc cát</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Phắc thảo hình dạng bể bơi, bố trí các hệ thống hỗ trợ khác</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Lựa chọn hướng sao cho phù hợp với hướng  của chung cư...</span>

[caption id="attachment_98" align="aligncenter" width="2000"]<a href="http://hanoihome-land.com/wp-content/uploads/2018/03/Tiện-ích-tại-Hà-Nội-Homeland-Bể-bơi-ngoài-trời.jpg"><img class="Tiện ích tại Hà Nội Homeland - Bể bơi ngoài trời wp-image-98 size-full" title="Tiện ích tại Hà Nội Homeland - Bể bơi ngoài trời" src="http://hanoihome-land.com/wp-content/uploads/2018/03/Tiện-ích-tại-Hà-Nội-Homeland-Bể-bơi-ngoài-trời.jpg" alt="Tiện ích tại Hà Nội Homeland - Bể bơi ngoài trời" width="2000" height="1125" /></a> <span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Tiện ích tại Hà Nội Homeland - Bể bơi ngoài trời</span>[/caption]
<h3><span style="color: #003366; font-family: georgia, palatino, serif;">Phong thủy của bể bơi ngoài trời</span></h3>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Tại chung cư<a href="http://hanoihome-land.com/"><strong><span style="color: #003366;"> Hà Nôi Homeland </span></strong></a>nói riêng cũng như tại các tòa chung cư nói chung  là một điều ít ai nhắc đến nhưng với chủ đầu tư Hải Phát điều này là một trong các công việc được ưu tiên hàng đầu.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Bể bơi được bố trí tại cạnh bên phía Đông – Bắc của khu chung cư, năm giữa Tòa CT2 .</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Có 3 mặt thoáng về các hướng và 1 mặt hướng về trung tâm tòa CT2.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Nơi đây được các nhà<strong><span style="color: #003366;"> <a style="color: #003366;" href="http://hanoihome-land.com/phong-thuy-chung-cu.html">phong thủy chung cư</a> </span></strong>đánh giá là nơi mang đến nguồn sinh khí dồi dào cho cư dân, mang đến cho cư dân sự thịnh vượng, an lành...</span>
<h3><span style="font-family: georgia, palatino, serif; color: #003366;">Gạch ốp lát tại bẻ bơi</span></h3>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Lâu nay các bể bơi đều ốp lát bằng loại gạch vệ sinh nên rất dễ bong tuổi thọ không cao, nhanh xuống cấp.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Bể bơi ngoài trời tại chung cư Hà Nội Homeland được ốp lát bằng loại gạch men nhập khẩu</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Đạt tiêu chuẩn quốc tế, chuyên dụng cho các chung cư cao cấp đảm bảo tính thẩm mỹ,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Kết cấu vững chắc, tuổi thọ cao, mang đến chất lượng thực sự cho cư dân nơi đây.</span>
<h3><span style="color: #003366; font-family: georgia, palatino, serif;">Kết cấu móng của bể bơi</span></h3>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Vấn đề này luôn là điều mà chủ đầu tư chú trọng</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Vì đây là phần chịu tải, gánh trọng lượng của bể bơi.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Bể bơi tại Hà Nội Homeland được thiết kế với bê tông, cốt thép chịu lực.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Xây dựng trên nền đất thịt và được gia cố móng hoàn toàn bởi cọc ép rất vững chắc.</span>
<h3><span style="color: #003366; font-family: georgia, palatino, serif;">Hệ thống xử lý nước của bể bơi </span></h3>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Được vận hành liên tục, tuần hoàn đảm bảo nước trong bể bơi luôn được giữ vệ sinh, được trang bị hệ thống chuyên dụng cao cấp :</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Bình lọc cát, lọc giấy, máy bơm công suất lớn,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Hệ thống đường ống dẫn chất lượng tiêu chuẩn,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Phòng máy quản lý cũng được xây dựng riêng biệt tránh ẩm ướt và ánh nắng ngoài trời...</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Hệ thống sử lý nước của bể bơi ngoài trời tại chung cư Hà Nội Homeland đáp ứng đầy đủ các tiêu chuẩn khắt khe nhất giúp hệ thống hoạt động tốt phát huy hết công năng.</span>
<h3><span style="color: #003366; font-family: georgia, palatino, serif;">Chất lượng nước trong bể bơi</span></h3>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Bể bơi ngoài trời là nơi để tận hưởng cảm giác thư thái,  xoa tan căng thẳng</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Nơi vui chơi sinh hoạt gắn kết cộng đồng nâng cao giá trị cuộc sống .</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Do đó vấn đề nước trong bẻ bơi là điều tiên quyết tạo nên chất lượng thực sự,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Chủ đầu tư đem đên cho cư dân một dòng nước xanh mát tự nhiên, trong sạch</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Cây dựng bởi các loại gạch ốp lát chất lượng màu xanh biếc dưới đáy hồ.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Nằm sâu dưới đáy bể bơi ban ngày nhìn dòng nước thêm trong xanh,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Tạo cảm giác cho cư dân như được đám mình vào dòng nước biển thật sự xua tan đi âu lo, muộn phiền</span>

[caption id="attachment_1762" align="aligncenter" width="960"]<a href="http://hanoihome-land.com/wp-content/uploads/2018/05/Phối-cảnh-tổng-thể-bể-bơi-tại-Hà-Nội-Homeland.jpg"><img class="Phối cảnh tổng thể bể bơi tại Hà Nội Homeland wp-image-1762 size-full" title="Phối cảnh tổng thể bể bơi tại Hà Nội Homeland" src="http://hanoihome-land.com/wp-content/uploads/2018/05/Phối-cảnh-tổng-thể-bể-bơi-tại-Hà-Nội-Homeland.jpg" alt="Phối cảnh tổng thể bể bơi tại Hà Nội Homeland" width="960" height="540" /></a> Phối cảnh tổng thể bể bơi tại Hà Nội Homeland[/caption]
<h2><span style="color: #003366; font-family: georgia, palatino, serif;">KHUÔN VIÊN CÂY XANH XUNG QUANH BỂ BƠI</span></h2>
<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Bể bơi ngoài trời tại chung cư Hà Nội Homeland được thiết kế thêm cây xanh,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Khuôn viên đi bộ dẫn đến hồ bơi một trong những thiết kế cao cấp,</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Tạo cảm giác ấn tượng tận dụng tối đa công năng sử dụng .</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Cư dân nơi đây sẽ luôn cảm thấy thoải mái, hưng phấn hơn hít thở được không khí trong lành mát lạnh từ bể bơi và khuôn viên  cảnh quan thiên nhiên.</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Sau khi tận hưởng dòng nước mát lạnh, thoải mái</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Cư dân lên bờ và nghỉ ngơi, ngắm nhìn thiên nhiên</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Cảnh quan cây xanh với hệ thống giường êm ái và ô dù ngoài trời</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Người bơi có thể nằm và tận hưởng cảm giác an bình do thiên nhiên mang lại</span>

<span style="font-family: georgia, palatino, serif;">Các trụ đèn bố trí quanh khuôn viên cũng như 2 bên đường dẫn đến bể bơi giúp cư dân có đủ ánh sáng khi bơi vào buổi tối hay ban đêm. Ngoài ra, còn tạo cho bể bơi tại<a href="http://hanoihome-land.com/"><span style="color: #003366;"> <strong>Hà Nội Homeland </strong></span></a>một vẻ đẹp lunh linh, sinh động, huyền ảo hơn.</span>

Nguồn bài viết:  http://hanoihome-land.com/
